[HKCC health studies] 博上nursing問題

小弟dse中文就2左 入左HKCC health studies 想博番上poly讀nusring 我已經報左igcse想補番個中文 因為自問真系無信心retake可以有3 但系我驚就算即使poly收左我 nursing council都5會比牌我因為我中文無3 所以想問下有無過來人可以解答我系米除左retake就無其他方法 定只要我完成大學個degree NURSING COUNCIL就會比牌我

鵝
梨吾洗京啦 ^^
梨入polyU刀吾系下輩子既事，留番下輩子先諗啦